台灣太陽花，香港洋紫荊2

各位，多謝大家對上一個po嘅支持，出左唔少野，上埋文匯，真心多謝各位巴絲。

隨著69 612嘅事件發生，作為非鍵盤戰士已經做無可做，唯一係檢討事件。

1. 通訊，好多人投訴去到嗰到收唔到message，當然啦，一班人chur住晒啲信號，打卡，歡樂。
各位人士，你出黎我敬重，但出到黎，無咩事，熄網絡，留翻啲信號俾有需要人士。
而前線人員，用工具溝通啦

2. 物資，出錢出力嘅各位再到萬二分敬重，但經過612，我諗大家知乜野最為需要。
聽日(14/6)宣佈唔開會，唔該唔好再係街放物資站住，搏俾人掃咩高手，損失好大架俾人掃。每人放自己嘅地方佢出幾多張搜查令啊要，你放街啊無人仲？

3. 體力，休息下啦，適當嘅時候休息好重要，唔好下下出，留意主席嘅通告，議員會講幾點佢地要翻工架啦，大家密切留意住先啦

4. 花生友，你地出黎唔緊要，俾政府數個人頭，但走緊嘅時候你唔好仲戰地記者上身，俾翻啲位人走啦好嗎？

以上係小弟hea聊下，希望大家反思下，覺得我錯嘅，大家傾下囉，我就會真係聆聽各方意見嘅，唔似啲仆街”媽媽”淨係識鏡頭前面喊，唔敢出黎喊俾我地睇。

最後，民陣話父親節遊行喎，我就選擇直接終點等嘅，大家自己諗咩自己角色，啲體力勞動組咪留力囉，要人姐，有人頭俾佢數都得掛。
希望大家繼續努力

香港人加油

推啊，集思廣益下啦

我唔推了，留翻自己判斷咩po重要